來自英國認可工程師嘅報告，鐳射筆單嘢究竟班狗有幾誇張

早幾日個犬隻記者會示範鐳射筆點樣射到出煙
大家都知佢哋誇張咗，但有幾誇張？
我位朋友就寫咗份研究，依家有數字上嘅答案啦～

計數：

報告：

一大堆數，我係唔識的，但個總結係：
一支25 mW嘅鐳射筆要7分鐘1秒先會傷眼。要出煙？我諗照幾耐都唔會
所以如果記者會上都係用同一支筆，班狗係誇張咗 264.8倍

結論：
狗狗9up

大家如果有問題，我會轉達俾佢，盡量解答

作者的話：
平時一支最普通弱雞嘅鐳射筆只係 1-5 mW，响文中假設鐳射筆係 25 mW 功率，比 class 1 同 class 2 高五倍或以上，以作一個偏向保守嘅估計。如果證實咗示威者使用嘅鐳射筆功率比假設大，我會再 update 盤數。
此文目的係想用一個冷靜同嚴謹嘅手法去分析一件對香港重要嘅事。响短時間内去寫依個簡短報告，有啲倉猝，我亦才疏學淺，如有錯漏，萬望指正，我會將錯漏更正。

推到記者見到啦

Push

支持煲大佢

幫手推，佢寫通頂㗎

推到記者會見到啦

mythbuster

推到記者見到

班狗英文都睇唔明la
你又數學又物理...

有料👍👍👍

香港人係全世界最優質

幫推

班狗用個枝藍光起碼有1w

連登真係咩人都有

推 雖然班犬唔會睇得明

推到有人真做

推

教育程度：

黑警：毅進仔

示威者：工程師

毅進狗: er er er er 我今日冇資料準備

25mw賣420蚊？

推到記者見到!!!!!!!!!!!

TL; DR

喂，咁深，啲狗唔識睇嫁

推！

支持

雖然睇唔明 但幫推

好有心！ 推！

push

癲撚左，笑左

好撚勁

笑撚死 推

狗隻撚識睇咩

Pish

喂喂喂 你成份野都英文又咁多計數
D毅進仔唔識睇架

睇唔明, 但推

準備完咪又係唔撚識番中學讀過佢啲數同物理

記者！ 記者！

幫手推
上連登學物理

好詳盡

好勁

推俾記者

專業人士

唔明

睇唔明 但覺得好撚勁

計哂數

葉國謙: 啦,都話咗班港豬唔識物理數學,要靠外國勢力

推！

阻阻大家幫手推 話比人知

［推爆左第一個post］求求大家一定要睇 真係好撚大獲02

民間記者會
記者們

蝦狗唔識睇姐

推推推記者快入

推比記者睇

所以班狗支野改裝過？

班狗連數人都唔識數點會識睇呢條數

痴線連登真係乜人都有

推

光復香港，時代革命

推到比記者知

連登仔好野！

推啊

同埋我見佢用膠袋袋住 有十支咩 除非全部唔要盒...

好撚勁
推到記者見到

痴q線

痴撚線

功率唔同 市面上1W都有 拎25mW做例子去做研究無乜意思

推
不過藍絲一定唔明

篇野絕對唔係要黎比賤種睇
係市民大眾
唔識睇一件事，都要做
唔通學人講句我話ok就ok？

可惜popo唔識英文同數學

推比記者睇～

推推！

推爆

推呀

咁撚深姐係玩鳩班狗姐

推上去比記者睇

推推推
好人一世平安

完整report邊度dl?

Er.. Er.. Er.. 跟住啲狗話個支「雷射大炮」係中國做既.. Er.. Er.. Er.. 你搵外國貨做測試所以唔同.... Er.. Er.. Er

睇唔明

YJ仔唔識英文唔識物理，總之呀蛇冇錯

正，呢d就真係專家

班狗已經去到荒謬絕倫既地步

我懷疑根本坊間唔會買到一支勁到能夠1米距離內10秒出煙嘅鐳射筆

推到比記者見到

班狗mon曬po 實見到啦

會唔會有中文版本?
雖然班狗連中文都唔識

流言終結者

雖然看不懂但好像好厲害

勁喎

警犬收皮啦屌你老母我追住你來屌

咪住先, 你都唔知佢果枝係幾多

Piah

屌你班撚樣咪再針對狗隻做既on9 野去認真
認認真真堅守提出五大訴求
唔好比佢轉風
佢就係做呢啲on9 野比你笑, 因為佢地知你笑完就算

推!

堆數好pro
我都無心機睇點計
不過簡單黎講警方誇大左200幾倍

理科人係唔可以挑戰

記者

唔明 但推

Potatatestor

by popo

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

懷疑唔只枝野比黑警改左
直頭張報紙都有做手腳

上熱門呀

超學術性報告

屌
真係cls，連登成班乜人嚟

班狗識睇咩？

Pushhhhhh

推上去呀

推！！！！

巴打有無pdf
借黎寫文做文宣用

有無講野清晰既物理巴絲 可以係下次民間記者會解釋一次？

買果支野幾多mv先
唔同mv講黎無意思啵

文科仔幫推

推撚爆佢

你答我420蚊藍光有咩可能係25mw

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

五大訴求，缺一不可
撤回修訂，不撤不散
撤回暴動，釋放義士
警黑勾結，獨立調查
落實承諾，實行普選
光復香港，時代革命

推到文宣同民間記者會團隊見到！

各行各業都可以發揮到佢作用
Respect

完全唔明
不過推左先

寫埋report

不如計下差佬支嘢果個距離加黑色要幾多kw 先燒著?

雖然睇唔明但

推到比記者會發問

毅進狗讀多30年書都唔識尼啲喇

推，支持學術研究

記者朋友唔該

420蚊多兩個零都買到

班狗狗真係亂鳩咁嚟
係公眾面前做demonstration
法律意見又唔攞
鑑證科/物理學界嘅專業意見又冇
真係冇諗過會即刻咁樣比人撚返轉頭？

我唔知條數點 verify
我物理知識有限
就算係假嘅，娛樂性一流，繼續推!

犀利

推到記者入黎

25mw 點得番黎？點解唔用50mw 什至更高？
呢分報告如果係俾大眾睇就要答埋呢d問題
唔果俾自己人打飛機就唔使理我

強post留名

毅進仔會睇得明

pish

你個frd都多舊魚...

班狗得個毅進鬼識咩

push, reveal the lies from popo!

title係Mythbuster Hong Kong

高質

推爆佢，黑警想屈會長

雖然不太明白 但是好像很厲害

拜服

勁到

中文又點
條式

ＯＫ 完全睇唔撚明
應該都唔會錯嫁啦（藍絲理論）

diu😂😂😂😂好認真

中文都唔識啦班社會垃圾

英國研究終於威返次

勁

Tvb唔報 邊個知

請佢推斷一下差佬示範支筆幾多mW

技術性擊倒 popo 記者會

真相汪汪

建議納入民間報告做附件

假設枝筆25mW
57m距離照射要421秒先會受傷
而當日實驗當2m距離

廢青無野做搵野黎搞

推

physic撚

睇唔明不過推

講乜呀你 當毅進制無到？

班狗邊識睇

方同學買果支係25mW?

推 黑警又老屈

推翻啲集會戰術同文宣啦，呢啲膠嘢笑下就算唔好比佢distracted

好波

識鬼睇咩啲狗，搵隻狗吠哂成篇文章出黎先啦

ho ball

以痾尿黎講 企得越近尿兜 尿兜受力越勁 亦越容易痾得準.
相反企開幾步黎痾 不但難痾得準 條尿柱亦唔好行
證明同距離有關

好有深度

啲地平說廢老只係信警察，信youtube 都唔信報紙

cls連登！！唔怪得d 行政會議成員咁撚驚

工程師幾時搞個記者會回應

Trust me. I am an engineer

連登值得一個noble 物理學獎

推呀！！權威

班黑社會毅進仔識閪咩, 人哋用開毅進制㗎嘛

記者朋友你地好

你叫班毅進仔點睇

E=mc^2

毅進制係中學野尼
班狗應該有讀過中學掛...我諗

可唔可以問下你朋友，市面上一般買到幾多mw

政府：就算你學歷幾高 點都唔夠毅進仔高

推爆佢

Do not let the popo get away with this!

有冇pdf？想download嚟share

借個位唔好意思

毅進仔: 1+1= er....

唔識睇 推左先

Abstract 係五大訴求

所以告唔入的
依家我地知啲狗狗會跟蹤
大家要多啲留意有冇狗跟蹤自己

香港人好高汁

五大訴求做引言巴打好波

推佢老母

好勁 辛苦哂巴打

成8頁紙

連登真係卧虎藏龍嘅地方

狗：係咪假工程師呀！

PUSH

cls

癲

係囉 四百幾萬買三百幾呎樓？會唔會誇張咗少少
價錢呢啲嘢可隨便set嘅啫 你睇吓香港啲樓價就知啦

下次記者會講

兩日寫一份論文出黎
香港人真係好勁

簡單黎講就係工程師巴打計左數
如果25mW laser 以英國standard 既57m 黎計
光束分散之後需要射住隻人眼7分鐘先會受傷

黑警企到咁Q近黎做實驗，因為光束集中好多，所以係誇大左實情265倍

利申：中學讀physics only

班藍既見到又英文又計數識鬼睇咩
一陣見到英國工程師又話係外國勢力
有咩方法可以打破同溫層效應

民間記者會

咁係咪即係當日警察既展示係做左手腳？民間記者會可唔可以重做一次睇下有無當時既效果黎證明佢做左手腳？

記者幫手問吓啦

Er 我冇準備資料 ererer

我睇唔明
但我好支持用事實同數據講道理

大陸人計數咁叻可以challenge下
但唔該唔好一句「傻都知佢買嚟做咩啦」就選擇無視咁多專業人士嘅知識

睇唔明 不過幫推

份報告冇直接用視網膜泥做思想嘢

佢只係帶出左距離遠近差好多
1米同57米 個威力差200倍

公義因政府而喚醒哂。

睇唔明 照推

繁體都未必識
中國香港公安要用簡體

黑警冚家剷

連登真係人才濟濟
不過都啱嘅有料到就唔會做啦

你整份英文出嚟
班廢老同啲狗點識睇

價錢可以隨便set
所以功率可以隨便set
用千萬買一百呎既樓都冇問題

高汁

睇唔明 推!

————————

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

推咗先

推！
厲害！

We are working ar!!!

don't understand a shit, but good post save name lah.
Will ask around and see if my science amigos can explain it to me la
Bro, good ball good ball arhhh

班狗真係誇得就誇

冷靜啲先

不明覺厲

班狗邊睇得明物理學呀

Myth Buster

推到俾記者見到

清
但係d狗連人話都聽唔明 點會明你咁pro嘅report

標題potatatesters

Respect 讀書人

唔明但照推

推！
話俾狗聽做人係要用腦

popo logic

點睇得明

Sorry，有無毅進制？
唔係好睇得明十進制

推！！！

推到記者睇到

你地緊係唔信啦
但係班師奶已經信晒啦

推到上新聞

呢啲咪有證據

推推推推推推推

推比記者！！！

推呀呀呀

推
會唔會有記者可以用同一款筆做返同一個測試作對比
證明黑狗防礙司法公正，誤導大眾，迫佢地向公眾道歉

睇唔明 但照推

匪警一直都9up

所以話
邊個天才話要日日開記招

哼 外國勢力報告
邊度可信架

巴打會唔會太勁

班狗中六程度都冇 你想睇死佢咩

推到比記者見到或者發去俾傳媒

Sorry 禁錯制負評左多謝你地既分析！

吹大左百倍

記者朋友

嘩屌，似高人出手

毅進仔識撚睇咩

Pish!!!!

仲要lock住唔郁

有冇人買番同一款再做實驗fact check?

264倍

哇 呢個幫手勁

支那狗說：外國勢力介入

好pro

連儂牆+民間記者會

而家已經傳到好誇張 尋日搭車聽到廢佬話枝筆可以射穿班狗件衫

高手永遠在民間！推！

er er 好 er 撚勁呀！

神人

高汁report

好叻痴撚線㗎呢度啲人

毅進冇教，唔計

好鬼認真, 同真嘅論文差唔多

有理有據 push

喂呀 人哋點睇得明呀

唔好話班汪，我都睇唔明

唔係話咩 未必真係25mW咁細

Abstract

有無就者巴打

d狗根本就係屈左你先
等d白痴廢老離地撚信就任務完成

pish
btw咁警出左咩術

差人做野唔駛你地教

睇唔明 但一巴巴車落警犬度

專業

推到記者見到
仲有班狗污染證物妨礙施法公正

推！！！！！

東方記者召喚

班狗英文都睇唔明啦
仲要一堆數字

好犀利呀巴打 多謝你出心出力
狗應該睇唔明

成段英文
有幾多隻字班狗狗睇得明

枝嘢本身入一粒 18650，入兩粒 18350 就可以谷高個電壓
報紙滴啲白電油

on9黑警

見

有冇份paper既pdf

一邊推，一邊消化完變做一個任何人都明嘅ver

推上報

不得了

推推推！

點可以唔推呀
推堆黑警去死啦

洗唔洗咁復雜

推到記者再問班狗

(即刻駁嘴) 非專業既 科學分析 雷射槍demo記者會

I will recap in English

唔該巴打！

如果真係咁大殺傷力，一於叫黑警唔好用催淚，用激光槍就得啦！

大師

Pro 撚到咁，推爆

睇唔撚明

200幾倍，大家有無咩相近概念？

疑似大台出現

well done

科學撚

知識呢d
黑警點會有

事實應該要廣傳

264.8倍

唔太睇得明不過都推左先

好專業啲狗睇唔明慘慘豬

跪下推

LaTeX
專業係唔同啲

推到有記者見到

快啲搵Adam Savage去做一集實驗啦

英文？
I am background ar，冬talk to me ar ！find PPRB la

好高質

記者入黎睇啦喂

一定唔識

Mythbuster Hong Konglm#

想㩒正評但㩒錯負評, sor

毅進仔諗下點拆啦

推 搵人backup得唔得 到時一次擺出黎

Oh my god
Thank you for your friend!!!

香港咁多高人，推比記者撚狗

咁咪見到佢地有幾咁無理，未合符科學鑑證的就對外公布，咁唔係製造白色恐怖，引去公眾恐慌係咩

d狗叫睇唔撚明架

咁可唔可以講下買咩功率既先會傷到眼

不如又計下警方枝電筒有幾大殺傷力呀

a press conference by the popo

毅進制表示:

屌比市民更加睇唔明啦

agger
個狗真係以為自己話咩無人知真相咁

Truly adore

報告不被接納

原因：毅進仔

So smart and thank youuu

PhD in hit dogs

犬：越多nm越勁！支野成400幾nm仲唔危險？

圖too long didn’t read
睇paper睇完標題就直落總結是常識吧

巴打好野

知唔知警察支射燈係咩料
好似閃電咁光

科學撚毅進仔

Reporter please check and see

究竟咩人會比激光射7分鐘唔郁

推！狗鐘意屈人就出晒名，估唔到去到英國都知，真係可以成為香港特產

睇唔明但推

同志有沒有簡體版?
不然大家看不懂唄

唔好咁痴線啦，香港人真係好高質

要用毅進制去寫

點解香港會有工程師寫份報告，而香港冇？香港缺乏人才嗎？

Pushhh

想知等記招lo

好Pro好型
我幫手9share！

You can tell him to spread this scandal to his country!!

我無野講

醫生都爭D爆粗

推到4點 最少

連登仔成日要食埋政府呢D on9 事認真做的屎

p

班狗yijin程度邊識

狗仔好嬲？

Let all people in the world know what the popo do

連登有各個範疇嘅痴線佬

唔識英文呀

激光矯視都唔使7分鐘

仆街，笑L死我，但班popo睇唔明，寸佢地唔到喎

推啊屌你老母！！！！！！

推畀工程師學會

推推推

𨳒！你果條數我用十進制都睇到一頭煙，佢地用毅進制睇見條數據都已經爆炸啦，仲駛乜用雷射照到出煙呀

班恐怖份子真係唔識

啲數我唔識睇，不過覺得好勁

睇唔明，推下先

而家佢再揾枝3w既話係都得啦
證物都比佢拎得出黎

用popo

有無機會測試埋大約500-1000mW
但同時間班狗都有戴頭盔眼罩反光既測試

睇唔明好撚正常呀話

推，唔關幾nW事
係關距離事

嘩出埋paper

班狗撚識睇paper咩

仲有律師

推出國際

popo簡直侮辱智慧

雖然唔知講緊咩 但好似係好有力嘅證據證明黑警誤導大眾 所以推

作為一個社會學者，我睇唔明，唯有推畀睇得明嘅人睇

藍屍睇唔到 唔識睇

有，揾粒綠豆同揾個藍球射鳩你

強烈要求警方現場示範警棍索帶

警察做乜都唔會錯，錯左都唔會認，唔會道歉。這是今日的香港。

send 份report去各大傳媒，廣播事務局同監警會投訴啦

其實電池都好影響個結果, 原先支野入面根本無電, 假如佢地將軍事用電池放入去會唔會做到10秒內著火可能性, 有無巴打研究下

一陣佢地又衝出嚟話外國勢力嫁喇

Mythbuster HK

好深奧
不過繼續推！！！

推死

專業研究一定要推

份部告好似睇Saturday Night Live 咁

有pdf link呀,圖share 好麻煩

MON POST狗 睇到未呀

n 展仔

好波 再有人話傷眼 比份報告佢自己慢慢睇

睇唔明但係推

屌....
單單都可以直接煮撚死黑警但點解佢仲係不痛不癢

推到記者見到
But 講緊咩

記者四點有料用呀喂～～～

電池唔會有影響

就算隻狗on9到唔避
我諗冇人會hold到隻手唔郁7分鐘
仲要隔住幾十米

唔推都係狗

睇價做人？

識一米都唔知有冇啦

雖然睇唔明，但照推

藍絲又會話外國勢力

民間記者會拎出黎用

民間記者會拎出黎用

民間記者會拎出黎用

用25 mw 己經有問題,陣間人地結果係1000mw ，咁篇野有咩意義？

一定要推

呢個唔推唔得

推,煲大佢

煲大佢啦屌 班狗咁撚鐘意講大話 推撚到見報

班狗點會睇得明呀 咪玩啦

有無人知實際上會長支筆功率係幾多

請佢推斷一下差佬示範支筆幾多mW
答：Sorry, 冇足夠資料去做評估

點解香港會有工程師寫份報告，而香港冇？香港缺乏人才嗎？
我朋友係香港人

好撚堅揪

可以的，有1-5w 都有得賣，只係$$$$$$$

Pishh

強貼幫推

biased article

1. 個作者完全冇study過傷眼需要幾多能量
2. 60米作得太遠 對峙果陣企到5米內都有可能

再癲都有
之前有醫生上嚟教書

汪汪汪汪汪

推
科學解釋大於一切「證據」

警犬講左當日demo既係十支證物其中一支 除非你有埋數據話佢張紙做左手腳.. 否則假設25wm意義不大

agree 始終要睇化驗出黎係幾mw
不過而家証物已開封

班狗連中英數都未學好 你同佢講物理?

有人响後面食煙

推到記者會見到

班狗點人就用細數，武器傷害就報大數

唔知佢地幾時肯講下佢地d催淚彈呢

老實講 唔好炒車
我有同一支.......

推到有記者睇到

推 正到

咁多英文，班狗唔識睇呀

必推

多謝巴打，推阿

狗: 汪汪汪汪汪

推，不過警察低學歷睇唔明

佢地用毅進制，d公式同我地唔同

狗狗邊識睇㗎！

btw推

推上去

research 都做撚埋，班狗又唔使 do

讀書人真係講句嘢都特別有牙力
唔似啲胸無半點墨嘅人咁生安白造

你打錯字 係agger lihkg 文化

我哋個個都知啲狗on9，但佢個觀眾唔係我哋

嚴謹！

推上民記

啲狗都會mon post知自己7

小妹唔係理科人，完全睇唔明。
但係有個文字上嘅小建議：用字可能要正式啲。
例如 title 用 by the popo 會 discount 咗個 paper 嘅認真性，discredit the paper to become a scam... 如果可以 rephrase 令人真係可以作為學術研究咁引用可能比較有 impact 。

大佬呀 報告黎嫁 無讀書當然唔識啦

我明班藍絲弱智唔明做文宣好需要

毅進仔，識閪睇
我話係就係啦，呀sir誇大唔洗你教

呢d 一定要推

對唔住，我p牌仔

推推

重裝電流控制ic

班狗唔識睇個喎又英文啲數又咁深

最慘popo係講俾智障聽嘛

得1個reference 得唔得架

黑社會邊會識睇數據理論，對佢哋有利咪無限放大囉，相反對佢哋不利咪扮唔知唔識唔理囉，有名你叫黑社會嘛。

睇完

覺得樓主個fd完全冇考慮唔同物件吸光程度嘅唔同 而assume緊100%吸曬 (ideal case)

Major comment:

隻狗張報紙黑色唔反光 會吸曬所有光
相反射眼去視網膜之前仲要經過一層好厚嘅vitreous body 點都會散射/吸咗啲 仲有pupil constrict 都會擋咗啲光 (導致唔係100% A63嘅光都會入到眼, 個area都要改) 所以一次唔會100%到視網膜

Minor comment:
個reference好唔清晰啊 可唔可以俾個medical journal出嘅MPE 嘅reference?

Decision: reconsider after major revision

好多大佬

不過佢份報告文獻參考少左啲，得1個reference

真。謠言止於智者

犬: 唔知你寫乜
唔解釋

痴線佬

請叫你朋友改一改，銅鑼灣4/8不是暴動！

極醜惡

唔好咁快落結論
要睇功率，如果個枝係1000mW class 4以上咁點算

鴨記400蚊一枝應該唔係25mW level
70蚊 大約買到100mW，鴨記幾年前係有5000mW買，個時未上左蘋果

Mythbusters Hong Kong

枝筆係鴨寮街買，呢D地方可以買到幾勁嘅筆？
如果呢街邊地方只可以買到廿幾mW嘅筆，咁即係popo好可能換左證物，砌生豬肉

推 好癲

我相信響未燒著野之前可能支laser先著火

你班友可唔可以唔好咁高汁

真心愛同多謝各位巴絲

推到記者都見到

黑警最撚叻就係愚民

我真係睇晒份野
寫得好專業
雖然好多都唔記得哂

推啊，屌你老母死黑警
香港狗察，拎去結紮

出左結果先推喇 ，佢用25mw 搞咁多野～ 陣間人地出來結果幾千mw，
到時比藍絲笑弱智或者做假

推，好學術

推 比記者知

師兄好波 推到見報

A press conference by the popo

Push!

Bump

鴨記當年5mw 賣500左右
利申:有去望過

唔關事架喎 又唔係真係出文

冇peer review過嘅嘢冇學術引用價值

不過做文宣我覺得ok 吹水大會

應該放條link比人成份download

可否幫忙執好篇report佢 係民間記者會用？

利申 文科仔

可唔可以 assume 2000mW 再計一次?

the popo demonstration

唔識睇。推🤣

仲唔係有大台！
點解你會識物理架！

推到記者會

不得了 呢個要推

25mW先要7分鐘
警犬收返黎果支唔駛半分鐘
咁咪即係會長買果支高過25mW幾倍功率囉
寫咁多係想印證啲乜!?

Thanks bro

警黑死全家

留名